政府最毒一招或將降臨

最毒一招
就係宣佈撤回方案！

抗爭進行到今時今日，除咗送中法本身
暴露出太多政府問題
行政、立法、司法、執法，全部機關都千瘡百孔，腐化到極

點解五大訴求缺一不可
因為五大訴求唔係淨係針對一個法案，係成個香港嘅政制，結構

點解係光復香港，時代革命
因為我哋係要改變成個環境

政府明知道依家講撤回方案已經太遲
點解仲有呢個風放出嚟？

因為招中必定繼續有招！

就算政府今日宣布撤回方案，都絕對不能夠視為回應訴求
一切都係招式！

如果真係撤回，一定會有更多假中立，睇落溫和嘅人話政府已經「釋出善意」，呼籲大家冷靜理性

我對連登非常有信心，連登已經免疫風向狗！

但係無可否認社會上仲有好多情感上，經歷上唔切身嘅人
係真係有可能受到風向狗影響

邊啲人做風向狗最有威力？宗教團體，社福同教育界嘅高層，年紀大嘅公眾人物，全部都有可能！

面對風向，我哋要營造同樣大嘅風向！

我哋要清晰話俾政府同埋大家聽

It is too late!
It is too late!
It is too late!

我哋要更加走出同溫層，散播呢個信息
政府一切假惺惺嘅回憶
都要令到佢無效！

五大訴求 缺一不可！
光復香港 時代革命！

同意

燃亮了

又話唔可以撤回？
你叫班藍絲同黑警支持左你咁耐令到自己神憎鬼厭係為左咩野？
原來有暴徒先會聽市民講野
而且若果之前話唔可以撤回呢家又變可以既話
咁即係其餘四大訴求都應該可以由做唔到變做做到喇

push

光復香港
推翻中囯偽政府
拘捕林鄭及所有官員
拘捕所有警司或以上
驅逐中囯人及雙非出公海

之前twitter見過句評論，話中共玩法係winner takes all。
唔想做輸家嘅話大家要醒目啲

五大訴求 缺一不可
FIVE DEMANDS - NOT ONE LESS

五大訴求 缺一不可

個焦點一早已經唔係撤回, 721後已經變左係黑警

公海已經好撚多風向撚

五大訴求 缺一不可！
光復香港 時代革命！

It is too late!

想因為單一訴求而收貨嘅，睇下呢個名單：

熊家俊先生（25歲） - 15/12/2017
梁凌杰先生（35歲） - 15/6/2019
盧曉欣小姐（21歲） - 30/6/2019
Zhita Wu（29歲） - 30/6/2019
麥小姐（28歲） - 3/7/2019
梅先生（32歲） - 5/7/2019
范先生（26歲） - 22/7/2019
Calvin 郭先生（25歲） - 27/8/2019
姬先生（16歲） - 2/9/2019

五大訴求，缺一不可

同意 五大訴求一個都不能少

唔得，要拘捕成個警隊

it’s too late!!!!!!

快啲開藍絲fb ac屌林鄭軟弱 警隊係垃圾

打着紅旗反紅旗

6.9 開始，五大訴求，缺一不可

受優係地產佬

一早已經轉移左去其他訴求
條仆街無得分化

推

6月前撒都有用 亦唔會發生咁多事
政府要負全責
五大訴求 缺一不可
光復香港 時代革命

只有還在抗爭的人, 才能證明被捕及過生手足既價值
我地唔可以令佢地成為一文不值
be alert

907 再和你塞 908 美領集會

五大訴求，缺一不可

唔好再推撤回或者林鄭上熱門

要求查警暴！！ 警黑
721係邊呀
811邊個射
831邊個有份打
902打到人暈點計

要主力煲大police state

呢個時候撤回，我更加相信死咗人囉

民主訴求，缺一不可；

以眼還眼，鷹犬全鎖；

有錯企定，即決勿拖！

點解要五大訴求，缺一不可，
就係防止是但一樣答應你，有人就放棄

撒回 之後繼續有抗爭

咁就配合左 狗共前日話 「反送中運動」已經變質。

嚟緊啲風應該都係叫人見好就收
我就收你老母呀屌你

Push

烈火燎原先拎支水出嚟想救火，太遲了

個1000 個家庭點撚算

五大訴求 缺一不可

追究626 721 831屠城責任

以牙還牙 以眼還眼

五大訴求，缺一不可！！！

p

吹風

佢會話
「拿我撤回左啦 你地仲出黎示威姐係活動變質」

佢地希望和理非快D同勇武割
不分化不割席不篤灰

政府大罪名：容許警察濫暴濫捕。唔追究黑警，香港人唔可以罷休。

見好就收？ 佢欠我地嫁

五大訴求 缺一不可！

五大訴求
缺一不可

冇啦今次

Too late 如果係69嗰日撤回 今日就唔會咁

雙普選

呢招係好毒 令我地形勢係差左

要睇下香港人既決心有幾大

同意！推！

為表政府肯釋出善意 停示威活動一日

文宣請做野

it's too late

繼續努力

冷靜理性唔代表可以放縱警方濫捕/濫暴 不等於不計前嫌

底線： 3 萬狗上死刑台

做9左黑警再講啦

Too Late!
手足受過既痛楚，屈辱！
要班狗受返一千倍

想像到到時係咁帶風向話示威者得寸進尺

最毒一招係林鄭被自殺

最毒嗰招係有埋獨立調查委員會
冇嘅話我唔信有人會因為敢支持政府
大把人當咗壽終正寢係撒回啦

杯水車薪

想㩒爆正皮制
目前唯一確定要做：
加大文宣力度

咁就退既唔好怪我睇你地唔起
因為你地同港豬一樣自私
幫你地爭取既義士死既死 傷既傷
因為d小恩小惠就當晒佢地condom
我屌晒你地老母呀

藍絲同狗群自我感覺良好, 邊有自覺神憎鬼厭

大家要小心釋出善意就應該回歸理性討論果班人

睇住黎！

咁就要睇番實際上支持攬炒嘅人有幾多
你問下業主地產商支唔支持攬炒 我諗10個有9個say no 剩低果1個仲諗緊

Its too late

同意 五大訴求 缺一不可

同意，浄係撤回已經唔會昆到香港人。不如一齊諗下如果有埋獨立調查委員會可以點拆。

打撚傷左禁多手足，而家一句撤回想完事？追究警隊責任，成立獨立調查委員會！

係草船借箭
要立即帶風向

認同

96齊接機
或直接d
96齊禮賓

俾錯負評對唔住

五大訴求 缺一不可!!
義士唔係CONDOM!!

一早個焦點已經唔係撤回

全民文宣！！！

太遲了

光復香港 時代革命
五大訴求 缺一不可

咁都係5:1

唔知大家記唔記得「五大訴求」雛形係點嚟？

毋忘七烈 千一義 四眼 三十骨折 手腳筋
711元朗 811警暴 831車廂 雙肺 一裙
無數屈辱私刑 重傷昏迷

撤回 定性 釋士 究警 普選

你612講我或者會受
而家?不了

其實係六大訴求，其中一個係要解散警隊啊

推喔

唔係話「撤回」只係字眼問題咩？咁今日柒婆嘅宣布有咩意義

光復香港 時代革命

因為美國先會撤 你估唔罰班狗官會點

國歌 國教 大嶼 慢慢玩

千幾個拉左 爆眼 裸搜 濫捕
一隻狗都無事 點可以收手

一定要堅持到人權法通過

根本佢想轉移公觀眾視線
一日未交代831發生咩事
一日未解散警隊
都唔會收貨
[red］
五大訴求 缺一不可[/red]

It’s too late

We have past the turn back point, and we can never go back now

五大訴求, 缺一不可

呢招好勁

但現實真係有機會會咁

Pishhhhh

推到爆
光復所有香港崩壞左既位

根本佢想轉移公觀眾視線
一日未交代831發生咩事
一日未解散警隊
都唔會收貨五大訴求 缺一不可

餵左三個月屎 宜家先求其掉粒糖比你 唔撚係吞左當無事下話

佢推得一條 就會有另一條 宜家袋住先 香港會死得好慘
一定要清算港共政府 清算警隊 釋放示威者
五大訴求 缺一不可

五大訴求 缺一不可！我一定會企出黎，唔會收貨！

英文維基河蟹到得5單自殺案。搵人update佢啦，唔係話已經有6、7單自殺案喇咩？

五大訴求 缺一不可！！！！

你講果堆風向狗(宗教團體，社福同教育界嘅高層)唔係不嬲都企係政府果邊咩 仲怕咩佢地帶風向

5個就係5個

不可妥協！唔要袋住先！

死咗嘅人，受傷嘅人，無辜被控暴動嘅人，被毒打性侵嘅人，被白色恐怖恐嚇嘅人，點對得住佢哋？！

佢一兩個月前出依招我會驚

但宜家已經太遲

寧化飛灰，不作浮塵
五大訴求，缺一不可
光復香港，時代革命

修訂條例只是導火線

真正激起民憤的是深層次政治問題，只有普選才能夠解決

班死仆街賤種狗呢

班狗一日仲係度 一日場運動都唔會完

五大訴求 缺一不可

Pish
五大訴求 缺一不可
唔好忘記為大家犧牲嘅手足

清算左黑警先啦

令美國無動力通過香港人權及民主方案先係真正的目的
如果唔通過的話, 雙普選的訴求自然凍過水

屌 雖然好想撤回

但咁樣真係好燃毒

想分化我地？冇咁易呀dllm柒婆！！！！

我地收咗，點對得住受傷同死咗ge手足？
五大訴求，缺一不可

五大訴求缺一不可
不分化不割席不篤灰

禁港紙禁美金

唔好再捉鬼
唔好再捉鬼
唔好再捉鬼

文宣連儂牆放映會傳單fb ig twitter連登youtube

文宣最重要

811 黑警惡行必須煲大
警黑合作，嘔打市民、記者
射爆女子眼球，造成失明、毀容
假扮示威者造成犯法行為及非法拘捕
無差別於地鐵站內發射催淚彈及近距離向示威者開槍

派傳單，放映會，連儂牆缺一不可
民意由始至終都係我哋最大後盾

721元朗恐襲
警黑合作
無人落charge
無警停職

政府保皇黨黑警黑社會合作

無忘721
記者請日日問

我冇野講(被捕後對黑警及父母及其他人，除左你既律師)，我要見律師，我要入醫院，唔簽任何文件，無權叫我解鎖電話

最好俾人拉，就入醫院！

咁多人宣佈失敗主義 成日話武勇搞到民意無最尾點知支持度仲高左 嚇自己算啦咪出咪呢d post帶風向

毋忘721 831!

推 文宣加油

【長期抗爭】最簡單有效嘅日常抗爭

講真其實由721定唔知幾時開始
抗爭既main focus已經shift咗落黑警濫權濫暴個度
咁當然其他訴求絕對係缺一不可
但佢依家先話撒回其實已經阻唔到我地

一定要清算黑警責任😡

放心, 市民無理由一句撤回就會即刻覺得黑警變白警..
所有罪案都係由黑警引起..

呢啲先係人話 啲收貨風向撚多到

It's too L late !!!!!!!!!

其實撤回就唔出個堆 一早係the bill is dead 個陣已經唔再出

Pushpushpush

巴打講得岩

係

佢都癡撚線，唔好等全香港人死晒先講徹回

取消香港關係法

1. 即係the bill is dead係9up
2. *須停止衝擊先可以展開對話* 都係9up
3. 黑警有幾黑 一條條例撒回唔夠找數

警司以上咁益佢

agger

缺一不可

五大訴求

撤回只係鋪路行緊急法

今次一定唔會再妥協
我要攬炒

死左咁多義士
咁多手足嚴重傷殘 受傷 入獄 被黑警凌辱
一句撤回 就咁算???
一日未清算 一日都唔會完
黑警 黑社會 奶共議員 全部必須清算！！

不能放過黑警

pishhhhhhhhhh

佢一撤就要開始鍵戰
去藍絲page帶風向

撒回只係最基本既野
五大訴求 缺一不可

五大訴求，缺一不可已經講左兩個月
唔好再成日比對家言論帶住走
重點係你自己有冇變質，唔係對家有無話你變質

痴撚線
連儂牆嘅作用出黎喇
69至今做過嘅衰野多不勝數
貼撚哂出黎提下善忘嘅香港人
問下大家究竟收唔收貨

缺一不可呀

五大訴求

缺一不可

垃圾政府向暴徒跪
點對得住藍絲同黑警

你覺得接受既 點同得住死左同比黑警打傷既手足呀

仲有機會局部清算警隊，小心騙徒叫你袋住先

國師：

陳雲：美國立法在即，習近平下令林鄭月娥正式撤回逃犯引渡條例。
中共是紙老虎，從今日起，兵敗如山倒！

不可沽名學霸王呀

你班收貨分化狗

重判黑警 解散警隊 沒收宿舍 停止發放薪金

佢跟正正式撤回佢有著數
程序係要預告開立會去二讀正式撤回

即係到十月起碼焗住正正經經開左個頭去開會先而唔係一黎就衝擊/規程問題

繼續爭取
星期六揸春袋

岩啊
唔好俾佢停

香港已經俾佢搞到禮崩樂壞
就算條條例名義上已經撤回
但其實實質上條條例已經暗地裡生效
法治精神已破壞 撤回條例都不能挽救

如果真係撤回
美國仲制唔制裁到呢班仆街..?????

今次唔會再有階段性勝利~~~戰鬥到底~~

收皮 唔收貨

雙普選啊！

之後通過辱警罪，XINJIANG 2.0

認清林鄭唔做哂五大訴求嘅話一切都係奸計

831 香港警察策謀恐襲

其實唔算最毒的一招，因為香港人都被spin去警暴，最毒的一招係成立獨立調查委員會，這招先會有最大的分化

接受既話咪姐係當啲義士係condom？

五大訴求呀

。。。。。警黑勾結 濫暴傷人。。。。。。。
。。。。。 暴力鎮壓 反對聲音。。。。。。
※香港警隊多次在不同日子混入中國武警/其他執法部門甚至縱容黑社會攻擊示威者及市民
示法律於無形
※多次在拘捕前後濫用私刑,令被捕者身體嚴重受傷(如骨折)
※大量被捕者被逼全裸搜身,在搜身過程被惡意打量,更甚有女被捕者有搜身其間男警經過及在門外等候

612
1.執行私刑，過分武力
2.射擊市民頭部及眼部
3.於中信大廈外使用大量催淚彈襲擊及圍捕市民

721元朗恐襲第45日
1.警黑合作, 警署落閘, 999唔通
2.只有2人落案起訴
3.無警停職
4.中聯辦人員葉虎座駕被發現藏有武士刀及木棍等武器

726
政務司司長張建宗發表道歉言論後被多名警員以展示委任證及臂章方式發公開信辱罵

730
1.縱容鄉黑以煙火射向市民

805
1.黑幫於荃灣斬傷市民,警方至今仍未拘捕凶手
2.北角大批福建幫沿路追打途徑市民,事發前後警方均無處理

811
1. 尖沙咀瞄頭射，射爆女仕眼球
2. 以化學武器攻擊葵芳/太古車站內
3. 北角無視黑幫攻擊記者/平民
4. 非公職時參與非法集會，以磚/汽油彈攻擊防暴警員，煽動民眾衝擊
5. 太古站開槍 意圖製造人踩人
6. 製造偽証(將木棍放在被捕者背囊)
7.執行私刑 毆打被捕市民
8.大力按壓被捕人士導致其大量出血

813
1.非禮女市民
2.以真槍指嚇市民
3.非公職時參與非法集會及指派公安干預集會,且持有攻擊性武器
4.濫捕市民,濫用職權

820
1.撐警狂徒以雙刀襲擊3名市民,導致1名女士危殆
2.警方不即時執法追查致使凶徒曾一度潛逃到大陸

821
1.暴力對待市民,大力踢跌市民致其後腦撞地昏迷

824
1.再次射擊市民眼球
2.劫走未成年市民上私家車
3.催淚彈混入了山埃,以生化武器謀殺市民及示威者
4.於德福花園平台施放催淚彈,漠視附近屋苑市民及商戶的安全
5.智慧燈柱被發現內置藍芽定位器,所得資料疑送往大陸作研究
6.拖行受傷市民及以警棍攻擊其頭部

825
1.大力按壓示威者導致其窒息
2.以槍指嚇現場記者
3.開真槍實彈
4.以腳踢跪地市民
5.使用假警員編號
6.濫捕市民及使用過份武力(把市民推落樓梯)
7.極近距離對市民開槍
8.警黑勾結,黑幫手持武器也不執法及拘捕

826
1.於女廁內強行拘捕2名女士 嚴重侵犯私隱

830
1.濫捕3名立法會議員

831太子站警方恐襲第4日
1.再次射擊市民眼部
2.再有休班/卧底警員攜帶武器如警棍槍械參加非法集會
3.再有休班/卧底警員投擲氣油彈及對市民方向使用槍械掃射(如胡椒彈步槍及手槍)
4.休班/卧底警員在拘捕市民時未有表明身份及出示有效證件
5.休班/卧底警員在拘捕市民時使用過份武力
6.警方使用載有有色染料水炮車進行驅散,嚴重污染環境
7.於太子站內圍毆市民及將市民拘捕,暴力執法及濫捕
8.衝入車廂虐打市民,發動恐怖襲擊,情況有如721白衫人襲擊元朗MTR
9.有軍裝警員伸出拇指表揚擲汽油彈的休班/卧底警員
10.於高處發射催淚彈
11.港鐵在沒有足夠時間通知及指引市民離開的情況下封站及停駛,導致市民被困於西營盤站及遭受警方的恐怖襲擊
12.使用多部卧底車輛在街上引誘或攔截市民及拘捕
13.阻止救護人員入地鐵站內救人,或會導致傷者失救
14.無差別攻擊沿路市民及破壞大量市民財物如車輛
15.以槍極近距離指嚇市民
16.疑殺害市民及非法處理屍體,部分市民至今仍未尋回

901
1.男警員搜女市民身,違反警例及侵犯女性
2.使用過度武力襲擊區議員李世鴻及將其拘捕

902
1.濫用職權派大量警力護送江永祥兒子上學
2.在不同學校門外派遣大量警力及禁錮學生不準離開餐廳回校,造成白色恐怖
3.濫捕市民及濫用武力
4.在無預警下衝擊,以警棍,胡椒噴霧及催淚彈攻擊在場記者及救援人員
5.濫發催淚彈致在場一名救援人員嚴重過敏需要送院
6.拘捕市民時刻意用手掩蓋被捕者的口阻止其說出個人資料,嚴重侵犯人權及妨礙司法公正
7.有女生被捕時被一防暴警用腳踩手
8.有防暴警在執法時異常亢奮地來回跳躍及揮拳舞盾,表現極不專業及有暴力傾向
9.濫用私刑

903
1.大力撲低一名學生導致其撞甩2隻牙
2.開槍射擊市民大腿
3.截停巴士及在巴士上大規模搜袋及濫捕
4.在被捕者說出個人資料時大叫阻止社工聯絡其家人
5.在太子站濫用武力導致有市民嚴重受傷，如頸椎移位,骨折及口吐鮮血
6.傷者昏迷時不恰當地移動及拖行他,或會造成二次傷害,顯得警員十分不專業,亦無足夠急救知識

推呀

黑警都係要死全家

然後捉哂所有抗爭人士
再推過23條加逃犯

週末就會比政府知我地收唔收貨

it is too late

呢招2個半月前提出可能會係最後既一招
但到今時今日先提出 根本無人會收貨

起碼要拉晒啲罪有應得既黑警

要贏就大家一齊贏盡佢!!

革命之火已經燃起，你想我地就咁算？

同意

五大訴求裡要 真普選 係重中之重

建議民陣立即吹大雞測試民意

唔可以鬆懈，一定要長期抗爭呀!!!

DKLM 3個月先回應一個，五大訴求呀！

濫捕呢問責呢?

最撚重要係救手足

仲有雙普選呀
一日冇民選政府 一日只會不斷重演呢啲事

五大訴求 缺一不可

————————————

兩隻眼，幾條人命，無數手足俾黑驚打殘凌辱，點可以咁就算數

一齊諗方法同真係行動

（集中討論）林奠撒回惡法，如何繼續其他四大訴求

咪住先

果陣唔係話都重力推721單嘢架咩？
大家都冇咗聲氣

btw 五大訴求 缺一不可！

正面啲睇
啫係大家一直以來搞機場 佔路 三罷 國際戰線
其實全部都有成果
有能力傷害到政府 令到柒婆跪到
要繼續落去直到五大訴求實現

too many have lost their freedom / lives
too late to go back

Agger 我之前諗佢仲係唔撤回 我哋仲有優勢

而家撤咗 我哋要和理非 同佢鬥搶道德高地

下個主要訴求：追究黑警濫權濫暴

咪理佢回應 大家冷處理

一定要繼續文宣同抗爭
keep住士氣繼續爭取其他四個訴求
食住個勢 上呀！！！！！

同意
要做到唔係政府答允/准許/讓步
而係示威者成功爭取翻嚟 所以應該更支持雞蛋嗰邊

例子 民賤聯:成功爭取條路鋪平

你話如果五大訴求佢接受頭4個, 最後一個但又係最重要的真普選可以慢慢傾, 咁主流民意或會收貨.

但係你會以為佢真係會跪低咩?

美帝的香港人權民主法案係過硬, G7反支援港陣線已組成, 之後就會制裁支共,西環,港共高官, 建制派同克驚高層, 變相在香港開啟金融制裁戰線, 續貿易戰升級到頂後下一浪反支攻勢, 因為柒婆on9自己跳出嚟送頭, 香港今次點都走唔甩.

而且香港人權民主法案的制裁會隨著2020來臨而仲未有真普選而升級, 到時係可能取消美元兌港元同獨立關稅區, 你唔想焦土都唔得.

嘅然横又死掂又死, 咁點解唔趁勢堅持到底, 到2020真係有真普選, 有真港人治港, 繼續做白手套洗錢抽水金融中心, 鬥而不破, 咁先係對香港, 歐美, 甚至大陸最好的結果.

我地冇階段性勝利。
我地要為被捕既手足打埋場仗
佢地行出黎個陣係香港自由既畫面

局勢發展到此。。。。重中之重： 追究黑警濫用暴力！！
追究黑警濫用暴力！！
追究黑警濫用暴力！！

無錯! 係咁既話
我地要分化藍絲同黑警啦
因為佢地既堅持係錯!!!!!

我要通過人權法案!

由6月15日開始
所有野已經冇得返轉頭

五大訴求 缺一不可
5 demands, not one less.

戰鬥到底 唔洗諗會停

又話壽終 依家又撤回 你叫啲支持你嘅藍絲點算好

缺一不可!!!!

It is too late!
It is too late!
It is too late

612 721 811 831

五大訴求 缺一不可!

以為撤回我地就會收手? 五大訴求 缺一不可啊

下個主要訴求：追究黑警濫權濫暴

我哋要和理非

推!!!

有幾毒呀
一路都講緊佢會撤回 對佢地最無影響
最毒果招係清算黑警平息民怨，咁就真係可以直接分化我地

五大訴求 缺一不可！
光復香港 時代革命！
721 831
每一日被恐怖分子補捉和被虐待的手足
我們一個都不能放棄

開live挖眼以表誠意先

五大訴求 缺一不可
光復香港 時代革命

若我們接受了政府的條件
我們已死去的朋友是不會原諒我們的

依家係咪撤回分別已經唔大

成個政府同埋警察都失去合法性

我地一妥協就玩完

推！

其實佢地好淆香港關係法

放一放風，股市升咗800點。
林奠等錢走佬呀？

除非佢徹底清算黑警，否則我唔覺得和理非會走。
感覺上係做俾外媒睇多。
我撒左啦，班人咪一樣搞事，咁我打壓係好合理呀。

老實講呢場仗，無得袋住先。
因為你溫和之後，緊接而來會係清算、打壓同監控。

係好毒
跟住我哋繼續上街，
然後佢就懶委屈話「都釋出善意啦仲想點？睇嚟示威者已經失去理智，唔得喇，要推緊急法喇！」

若我們接受了政府的條件
我們已死去的朋友
是不會原諒我們的

岩

如果一早撤回同炒林鄭就可能有用
而家警犬問題太嚴重了
去到邊都比人屌

too late！！！！

堅持住呀各位，接受左就只會變番温水煮蛙架喇

要推畀藍屍睇 😂

話畀佢哋聽 政府幫暴徒唔幫佢哋😅

it is too late
還我真普選
解散警隊送上國際軍事法庭！！！

有幾毒呀
不嬲政府都話只係字眼問題啦
「撤回」=「壽終正寢」係政府講
佢就算宜家宣布「撤回」，只係證明佢自打嘴巴

要收貨果班，一早收晒貨啦
政府瞓撚醒未？
五大訴求，缺一不可 是常識吧

撤咪撤

變

四大訴求 缺一不可

支持，騎劫埋藍絲

推推推推推

文宣方面，我有建議:
就係警權過大，話撤回送中條例都解決唔到呢個問題，話必須成立獨立調查委員會先得，講到林鄭一定要自己整好呢D問題

五大訴求 缺一不可
佢有佢撒 我地9月8美領見
我要真普選
721 811 831

放心，警隊呢兩個月做既野所有人都睇到，唔會咁易放過佢地

今日撒回，過兩日改名再推，彈出彈入你咬我食呀?

之前政權一直話壽佢老味寢=切左！而加又話撤回係咪腦癌未期邏輯失常？針住呢點來打文宣啦！即係佢從壽佢老味到宜家都呃緊香港人！講左成個月大話啊傻仔藍絲！

個勢叫好左啲唔繼續打？

好多兄弟比人打到重傷，亦有好多捱告暴動罪。估唔到人權法案就快通過之際突然件仆街林奠突然咁毒，又冇得靠美國贏啦

特首自己都講過，已經唔係逃犯條例嘅問題，所以你係度扮野係冇撚用

3個月前佢咁講就ok 依家 收皮啦

根本早2個月前就要做既野,嘈左咁耐依家先交貨,你會唔會當冇事咁收貨?
仲有,你搞咁多野出黎,死傷咁多人,諗住咁就算?

邊個話收貨就係鬼

一開波就係缺一不可.
加上美國係唔會你一句撤回就縮.
星期日見啦!

光復香港 時代革命

唔撚袋住先啊

唔接受 升級

五大訴求 缺一不可！
根本你徹唔徹都唔係重點 俾人見到政府黑警濫用暴力去滅聲 鄉黑勾結 律政司亂咁告 成個政府都腐敗無能

近千名手足被捕 近十名烈士以死明志
企硬
五大訴求 缺一不可

有咩咁毒？成立獨立調查委員會都照出啊

最緊要美國個邊

推 記得五大訴求 缺一不可

推翻共產黨！！！

同意 推！

黑警一定要追究

五大訴求 缺一不可 同 光復香港 時代革命 唔係一句口號
而係我哋一齊堅守住嘅信念同行動
所以我理撚得你撤回定切腹
總之
五大訴求 缺一不可

清算黑狗
你我有責

我覺得佢係想今晚開始推緊急法囉

佢地就會話 你依家做既野都唔係反送中 姐係暴動 全部都拉

撤回 but 照送中
E.g. simon cheng

up

Tui

你諗吓街坊落樓嗌嘅唔係從來都唔係撤回
而係黑警黑社會知法犯法

就知根本依加推動緊場運動既

係班仆街警狗既行為

同意!!

兩個月前唔撒？屌你啦

理撚得佢撒回定切腹，五大訴求依然係缺一不可，唔好搞到成版都係呢啲 post，唔係就中晒計

撤回其實已經冇用，因為成個運動已經引伸到去其他更大既問題

幫推

是咪太子死左人？所以佢先撒？？

五大訴求 缺一不可
佢有佢撒 我地9月8美領見
我要真普選
721 811 831

大家有冇諗過因為真係死左人(831太子或其他日子)

政府先急住用撤回黎轉換大家視線

睇記招,太子有目擊者證實有人冇知覺冇心跳.
香港警察,血債血償!!

撤回逃犯條例冇用只會幫到商家佬
最重要係獨立調查委員會追究警隊
濫用暴力無理拘捕濫用私刑

621後兩三日都仲會收貨

而家拉撚左成千人，警暴處處，明目張膽警黑勾結，塔左果啲點會原諒啲仲收貨既

It’s too LATE!
五大訴求，缺一不可

咁多死傷者唔可以就咁不明不白咁被掩蓋！
釋放義士！
唔可以放過助紂為虐嘅商家財團！尤其係黨鐵！
交代太子嗰3個人去咗邊！

五大訴求缺一不可！
解散警隊！
光復香港 時代革命！

宣布撒回並非為了回應示威者，而是以退為進，表面讓一步，若街頭抗爭繼續，就動用緊急狀態法，先禁止集會及蒙面，然後按形勢逐步升級。

這是為了打，而不是為了和。

贊同

我理得你撤定切！

總之

五大訴求 缺一不可
你老味死黑警一定要受到制裁！

仆街 撒回係基本野黎 而家就算佢話撤回 都係手足用血用汗換返黎架 唔係佢施捨我地呀 幾條人命 幾隻眼 千幾個手足 無佢地過左九百幾年啦 邊個中立撚出黎講野 凸撚到佢反皮呀
就咁算 啲千幾個手足點算 黑警以後只會越黎越鳩屎 越黎越唔講法律 五大訴求 缺一不可

其實已經好耐冇係夢中，包括和理非回合聽到人叫「撤回」
完全係wfc
早兩個月講就好擔心，而家.....
我地繼續向外國煲大白色恐怖同黑警啲衰野吧

股市已經係最大的風向狗

五大訴求 缺一不可 仆你個街 林病

五大訴求
缺一不可
5 DEMANDS
NOT ONE LESS

佢而家撤回根本係想我地8/9少人出黎,咁9/9美國復會就未必過到香港人權關係法
撤回係3個月前既訴求
而家係五大訴求,缺一不可
如果唔係只會每幾年就有一過revolution

文宣部要出動 解釋唔可以只接受撤回
連儂牆要再次填滿！

今晚一定有人話袋住先

過左721已無法挽回

撤回送中法案就係要分化我地呀！！！！

大家要堅持
五大訴求，缺一不可！！！！

響呢個時候，大家更應該重溫一下我地O既五大訴求

重溫下71 立會宣言

重溫721 中聯辦外宣言
（現場宣讀之版本） 721 [中聯辦]宣言

---------------------------------------------------------
721 [中聯辦]宣言

各位香港人及世界各地關心香港的朋友：

我們是一群來自香港的示威者。由六月初至今，數以百萬計香港人多次以和平、非暴力、理性的方式，包括遊行、集會等，向政府以至全世界表達我們「反送中」的訴求。有抗爭者甚至甘願冒性命危險，背水一戰，一度進佔立法會；而短短月餘之間更加有五位手足不惜捨生取義，以死相諫，試圖喚醒香港僅餘的良知及香港人的惻隱之心。可惜，一切血汗付諸流水，只換來香港的冷漠和漠視，以及堅拒撤回回應我們。更甚者，在每次示威集會期間，政府均以前線警員為擋箭牌，放任警員濫用武力對付示威者，令大量市民受傷流血。與此同時，特首、高官以及一眾建制派議員卻拒絕回應群眾，妄圖以暴力手段解決政治問題，堅持與民為敵。

今天，我們再一次重申對特區政府表達我們的五大訴求：

一、徹底撤回逃犯條例的修訂，以至法理上終止條例程序
二、收回612暴動定性
三、撤銷對之前及今後所有反送中抗爭者控罪
四、成立獨立調查委員會，徹底追究警察濫權
五、以行政命令解散立法會，立即實行真正的雙普選

我們熱愛香港，不願再有香港人為守護家園而流血，甚至犠牲我們寶貴的性命。但我們我們誓必以一切方法逼使政府完全回應我們的訴求。

最後，主權移交之後，源於制度不公及制度暴力，香港政府多次推行惡法，未有循香港人的利益發展。就此我們將不排除成為臨時立法會，撥亂反正，使我們香港重回正軌，成為團結、民主、自由、公義的社會。
---------------------------------------------------

大家要加油，要堅持，唔好咁易收貨，唔好咁易放棄

五大訴求 缺一不可
光復香港 時代革命

推推推

一定死咗人知遲早爆所以出呢招

大推 大家一定要意志堅定 支持到底

如果真係撤回
我地可能要考慮改口號為 "四大訴求, 缺一不可"

覺得要將獨立調查委員會》解散及重組警隊，萬一真係成立獨立小組，應該有大批人收貨，但喺冇雙普選下嘅任何獨立小組，作用係零

五大訴求，缺一不可！

冇錯

6.12 7.21 8.11

None of us can go back!

代表我地做啱咗！

光復香港 時代革命 五大訴求 缺一不可

文宣嘅文宣 要散出去同溫層
我地嘅手足 唔係condom啊
要話俾所有人聽
五大訴求 缺一不可

Agree
一定要繼續煲大 721 831

🙁

no one cares okay?

撤回後，國安直接來香港執法！撤回又如何？宜家撤回與否，根本意義不大…太遲了！

五大訴求
缺一不可！

淨係撤回就想平息，䅻𨶙缐！

同意，721 831

我是廢老和理非，6月9我可能收貨，今日，NO WAY !! 事情嚴重咗1000倍，我連自己仲係咪和理非都已經懷疑

雙普選係關鍵

下個主要訢求：追究黑警濫權濫暴

我哋要和理非

Agger

林鄭向暴徒低頭
強烈要求藍絲五大方案
立即啟動緊急法
要求中央出解放軍（執下垃圾都好）
警員子女送上深圳學校 接受國家教育
警察人員免費接受內地醫療服務
現役與退休警員家屬需即刻送往大灣區共享繁榮
五大方案 缺一不行

一個訴求1000點，五個訴求5000點，記住同藍絲講

同意, 而家已經唔係單單係尼個條例, 而係成個腐敗政府

解散警隊先再叫我

請關注新屋嶺嘅人

請關注新屋嶺嘅人

請關注新屋嶺嘅人

一條也不能少

同意！

lm

可以撤回者係政府做錯
咁暴動定性者係要收番
咁放人啊DLLM
班黑社會警察必須被清算

一萬億 還美國!!!

8/9 Stand with US

［是咁的，有啲嘢想大家幫手］
小編驚萬一如果四點政府真係話撤回送中惡法， 班五毛會開始帶風向「政府已經讓步，市民應該收貨」

所以我想拜托各位幫手做一樣野，
一陣間四點嘅時候，可唔可以幫手喺TG/FB/IG/LIHKG/或者任何地方
重複以下呢一句

「若我們接受了政府的條件
我們已死去的朋友
是不會原諒我們的

勿忘初衷 五大訴求 缺一不可」

已經太遲，義士血已經流得太多

太遲

直接9月8號同美國佬講唔收貨
一萬億 還美國！

講得好
五大訴求 缺一不可

五大訴求 缺一不可
唯一出路 雙真普選

五大訴求 缺一不可！
光復香港 時代革代！
林鄭月娥 屌你老母！

其一，佢地呢段時間暴露嘅野遠超過市民所接受嘅範圍，我哋係要討回公道！

其二，搞咁耐佢突然喺呢一刻講撒回，一定喺有野驚，即係一喺人權法，一喺十一，照打就岩

其三，好易啫，改改口號，四大訴求，缺一不可，佢知唔知咩叫缺一不可

對準政權

永不袋住先

立即解散警隊，普選立法會！

一句回應：撤回左就可以過返正常生活咩？你而家敢唔敢著黑衫出夜街呀？

是咪太子死左人？所以佢先撒？？

五大訴求 缺一不可
我地9月8美領見 爭取美國國會通過法案
我要真普選

重有,當日林奠用唔用撤回個字眼,用壽終正寢,佢自己講個意思係一樣架, 就算而家用撤回都有2個問題

1.當日佢講既訓到死左已經代表冇收返過，一直都冇撤過
2.一時一樣,點信呀 一陣又反口

明明佢就有囇反口cv比你地睇
佢放小小風你地就咁驚青

抵比人欺壓啦

五大訴求 缺一不可!!

TOO LITTLE TOO LATE

「若我們接受了政府的條件
我們已死去的朋友
是不會原諒我們的

勿忘初衷 五大訴求 缺一不可」
---------------------------------------------------

Its clear that Hong Kong maybe threatened by PLA in next few weeks. According to information of inside man in Ministry of State Security of the People's Republic of China, China may sent troops(Armed police under PLA)to Hong Kong if HKSAR Government cannot calm down the protests in Hong Kong until September 13. It will caused Large number of search and arrest (for the white terror)

But the troops would withdraw after a while since the chairman Xi didn't want to hurt the reputation of autonomy and "One Country, Two system." ,and Xi thought that Armed Army maybe caused fewer noise in worldwide than PLA.

--------------------------------------------------

請大家繼續堅持

Agree !
They are liar 🤥

一句撤回就算？你起碼都炒左個大波女人先啦

612 721 811 831 我地永遠唔會忘記哩一幕幕既影象
成立獨立調查會
五大訴求 缺一不可

政府而家出呢招就係要話我地場運動變質
林鄭會話佢已經「釋出善意」，係我地唔肯退讓
然後大條道理繼續派黑警搞我地
我地要所謂釋出善意的話，可以暫時放棄「收回暴動定性」一項
唔好屌住，咁樣係以退爲進嘅戰術，係為咗抗衡林鄭呢招
如果唔係我地場運動只會繼續被污名化，或者俾人覺得出師無名
咁樣獨立調查委員會一世都唔洗有
他日贏左，我地自然可以正名612同整場革命
呢下只係一步棋，係為咗整場運動嘅進展
希望大家可以考慮下
（暴動咪暴動囉，佢地都叫得我地曱甴啦，咪暴俾佢睇）

民陣係9/9前整個大遊行 表示大家唔收貨

Too little too late

推 依個方向既文宣要做多啲！！

面對風向，我哋要營造同樣大嘅風向！

我哋要清晰話俾政府同埋大家聽

It is too late!
It is too late!
It is too late!

我哋要更加走出同溫層，散播呢個信息
政府一切假惺惺嘅回憶
都要令到佢無效！

五大訴求 缺一不可！
光復香港 時代革命！

警黑先係問題

五個訴求呀！

唔好再講撤唔撤 出面幾百個post講

全世界9月8號出俾佢睇！

推依個

唔好當人白痴
缺一不可呀
仲要搞個假升市出黎 白9痴

Pish

巴打講得好

五大訴求！！！

佢講完嘢之後即刻開返個民間記者回應啦，民記好耐冇出現

收皮啦垃圾政府，你6月9日前唔撤回，依加又撤姐係代表係你一直做錯野，先令到咁多人被捕，立即釋放及取消檢控全部被捕者！！！！

仲要清算班黑警

大家幫手做文宣
決一不可

寧作飛灰 不作浮塵
驅共解殖 光復香港

「五 大 訴 求，唾 面 自 乾。」

too little too late

又可以做文宣

敵進我退 敵駐我擾 敵疲我打 敵退我追

係勇武和理非有行動前 需要大量文宣

6月9撤回同9月4撤回分別係邊呀?

分別在於:
3隻眼
2次地鐵恐襲
2人被刀手斬至重傷
8人離世
超過100人被檢控
超過1000人被捕
受傷, 逃亡不計其數

淨係計以上的分別, 已經好明顯。
還有整個警隊及制度的不公義已暴露。
五大訴求，缺一不可！
光復香港，時代革命！

我覺得可以見招拆招，借勢而為。

撤回左要和平？ok，我地直接和平集會or遊行表達我地要民主要真普選。

如果你再鎮壓，就你問題了。

五大訴求缺一不可

同佢講good dog，好開始，問佢幾時應埋果4個

要準備長期戰。

五大訴求
缺一不可

黑警濫權 警黑勾結
殘殺市民 犧牲無數
法治失效 濫捕濫控千人
無一樣野可以放過呢班人

唔可以因爲佢撒左修例就收貨，
一世都要追究，一世都唔可以原諒呢班人

佢一路唔肯應機之餘仲要打到你仆街 點知原來你咁撚捱得 打極都起番身

先決定還番一個比你

好喇！依家除左仲有4個之外 你打到我傷痕纍纍 唔洗計息？我屌你老母 清算警隊

五年前嘅妥協仲未受到教訓咩

要撒神早撒左啦

證明政府好驚玩機場

接受撤回的話，之後就係無止境嘅清算

下步棋需要先大量文宣 後行動

立場堅定

除咗送中法本身
暴露出太多政府問題
行政、立法、司法、執法，全部機關都千瘡百孔，腐化到極

樓主已經講出左問題所在，我地就要係呢方面落手文宣
五大訴求，頭四個都係治標方法，唔治本
一日制度唔改，權力不受制衡的話
政府，黑警濫權隨時再現
所以唯有第五個訴求普選先係治本方法

最可能講完徹回之後 明知我地絕大多數唔接受會繼續

佢就食住上話大家一切既行動根本已經唔關送中條例事

我地純粹係暴亂 暴動 想搞亂香港
吸納中立 沉默大多數 同埋最重要因爲示威影響到既商界人士歸邊 攞民意

絕對唔可以因為區區撤回就讓步
五大訴求，缺一不可

就咁接受左既人根本就對唔住死左既義士同被捕既1100個手足

同意, 推

太遲 付出左咁多

今次，時代嘅巨輪喺市民呢邊。

文宣發力

淨係撤回都無撚用

唔會收貨

五大訴求缺一不可
我無野講

捉左傷左太多人，而且警察暴行太多，無可能就咁算

快啲預備定開民間記者會,講點解缺一不可,要有晒理據

繼續抗爭

他們就有理由戒鹽，老解入城

因為他們已經釋出善意，而抗爭者頑固不化，所以以上將被合理化

事件已進入最黑暗的階段

共匪這一招，真的毒

五大訴求。缺一不可

IT IS TOO LATE!

只要一日仲係中共管治底下
香港係唔會得到真正嘅自由

831 831 831 831 831 831 831 831 831 831 831 831 831 831 831 831 831 831 831 831 831 831 831 831 831 831 831 831 831 831 831 831 831 831 831 831 831 831 831 831 831 831 831 831 831 831 831 831 831 831 831 831 831 831 831 831 831 831 831 831 831 831 831 831 831 831 831 831 831 831 831 831 831 831 831 831 831 831 831 831

【831 太子站目擊者立法會見記者】
-有一個人失蹤
-有機會有一個人死左 比警察打左半個鐘 嘔白泡 差佬見佢冇反應 之後冇打 二三十分鐘後由消防員 非救護人員 送走 完全冇反應
-差佬同佢地講強姦佢地係正常
-有被捕人士係警署被非禮 (摸胸)
-係警署去廁所時不能關門 而當時有其他性別既警員在埋
-有日本人被捕 警方拒絕比佢聯繫大使館
-目擊者話傷者係送去瑪嘉烈唔係廣華
-速龍落電梯 踩住市民背部甚至頭部落

冇真普選，
都只係治標不治本！

解散恐怖組織HKP

借位

［學術研究］有咩方法幫被捕巴絲

［突破盲腸］曱甴對應方法

我要真普選！

【831 太子站目擊者立法會見記者】
-有一個人失蹤
-有機會有一個人死左 比警察打左半個鐘 嘔白泡 差佬見佢冇反應 之後冇打 二三十分鐘後由消防員 非救護人員 送走 完全冇反應
-差佬同佢地講強姦佢地係正常
-有被捕人士係警署被非禮 (摸胸)
-係警署去廁所時不能關門 而當時有其他性別既警員在埋
-有日本人被捕 警方拒絕比佢聯繫大使館
-目擊者話傷者係送去瑪嘉烈唔係廣華
-速龍落電梯 踩住市民背部甚至頭部

立即做野

解散及清算狗隊!

一定中共倒下

同感！
五大訴求，缺一不可
光復香港，時代革命
以為淨係講句撤回就完？
我地嘅義士唔係condom
7婆！我地嘅訴求有5個架！

不能鬆懈
五大訴求 缺一不可

推爆佢

清算警犬
政府容許濫權
政府大白象

政府呢招好L毒
五大訴求 缺一不可！

仆街la，班狗呢兩個月咁撚樣想唔同佢計

同意
五大訴求 缺一不可!

連登既人一定明
而家要對外宣傳 唔好比淺黃變番中立

而家好大可能有人被人行私刑打死！
你做乜都冇人接受

五大訴求 缺一不可
由6月到而家我地見到既係制度崩壞
撤回已經太遲 無可能收貨

黑警恐襲完想當冇事呀 仲有新屋嶺 白色恐怖 俾人拉左既義士 淨係黑警都有排清算
仲有班狗官

大家唔係唔記得烏克蘭義士講過d咩呀？

林鄭落地獄

我正式宣布香港人要6大訴求, 要加埋解散現役警隊及重組

冇普選咩都唔洗講，唔收貨

大家一定要推到人權法過呀

日本各大電視台均以速報形式報導７７７徹回條例

一定要成立獨立調查委員會

大家真係唔撚洗驚佢撤回大家就收工
相信廣大市民唔清算啲黑警真係唔撚會走

FIVE demands must all be met

同意， 大幅度重建連儂牆今晚必須即刻開動

Agree

講真五大訴求，外國只係比較關注撤回同最多雙普選，其他三樣只係香港圍內嘅事。
佢撤回明顯係針對回應全世界，特別係美國個人權法案，唔係回應香港人訴求。

對香港應該問題不大，依家連淺黃都知個深層次矛盾係制度本身
相反可能係針對人權法案而出，唔比藉口美國話香港送中，或者至少打亂左美國立法要修改先再推出

any肥 97回歸機場繼續壓力測試 98美領唱國歌

唔洗旨意陰到香港人呀！接受左我地之前既手足犧牲得好慘

其實係分化藍絲好機會

推
雙普選

我係和理, 但唔會退~

唔識字？

五大訴求，環環相扣，缺一不可。

人權法案
人權法案
人權法案
五大訴求 缺一不可
光復香港 時代革命

人權法針對嘅唔係單一條例，係整體香港人權實施情況！已經唔止五大訴求咁簡單，我哋要嘅係真自由民主香港！

請用暴動形式支持黑警執法

以後文宣要用渲染嘅角度，如爆晒江、小朋友或女士被打嘅角度去整

too late to wwithdraw !

撤唔撤回而家跟本冇人理
做重要係真普選
釋放義士
嚴懲警暴

五大訴求，缺一不可！

佢又激起人民要8/9出街既決心

更要推俾游離分子同國際知！

五大訴求 決一不可！

係成個體制

林鄭釋出善意窩哈哈好好笑。缺一不可 五大訴求 ・不如攬抄

spread to igfbtwittertg

完全同意

敵退我進
唔好縮 要一鼓作氣
All or nothing

It is too late
It is too late
It is too late

兩個月前話撤或者會有啲用

tui

It’s too late to withdraw the bill.

6月12前撤就唔會有咁多問題暴露出黎

警權 警黑合作 呢啲全部浮曬出黎

點解個政府可以咁戇鳩

玩爆佢春袋

諗住撤回完唔駛查黑警呀？好難喇!!

太遲了
缺一不可!!!

五大訴求 缺一不可
仲有清算狗狗 解散狗隊

釋放義士
交出831 CCTV

It's too late

收貨嘅話
對得住佢哋咩？
以為呢個所謂嘅勝利係行行企企出嚟？
係用鮮血同埋生命換返嚟㗎
咁就滿意？
鋼鍊都有講啦 等價交換啊

1100人被捕
9位烈士
無數嘅人受傷

淨係換返一個撤回？
一個不知所謂嘅真相調查委員會？
合理嗎？
滿足喇咩？

應該由我地帶風向

9月8日 下午2點
香港人權及民主法
美國領使館
不見不散

總篤賊或以上全體
以下就捉唔守警例既

釋放義士
雙真普選
解散警隊
成立獨立調查委員會

p牌正評

唔好意思阻一阻你個位。

我地大家唔好辜負所有付出過，或者已經離開左既義士。 我地係唔會忘記佢地。

我地要贏，贏係要贏晒！唔係輸4球比人！

你無返10個8個官，一百幾拾前線黑警落獲
無撚諗住完事

831

pish

大個仔獨立必睇
［召喚攬炒巴] 星球級反擊！香港最後本錢 VS 赤獸

9 大核彈內容包括：
(1) 基本法自古以來是中國領土的謬誤
(2) 中英聯合聲明的謬誤
(3) 不平等條約無效論是謊言
(4) 中華民國早已放棄香港的主權
(5) 中華人民共和國以武力脅迫大英國移交香港主權不合國際法
(6) 70年代聯合國從非自治領名單剔除香港
(7) 中英聯合聲明違反住民自決原則
(8) 香港符合《蒙特維多國家權利及義務公約》中「國家」的定義
(9) 香港軍事史

請幫推以下post！香港人一定要知！一定一定要睇！
香港史實在此！勿做港豬！想贏就入嚟！

尋晚有人捉鬼話機場admin係狗，今日報道話林奠撤回條例...

五大條件
缺一不可
光復香港
時代革命
我要真雙普選

推
已經過咗point of no return

大家記唔記得反修例原意係咩？
係擔心有人無法無天，隻手遮天，而家香港已經係咁。
如果大家動力減少，咁不如投降la.
咁就皆大歡喜，全香港人同年同月同日死

又係時候五大訴求缺一不可

收皮中共 睇撚穿晒你啲花樣
香港人唔會理你 攬炒啦屌

如果佢一早咁做 或者都仲呃到和理非/淺黃
但呢3個月 揭露得太多黑幕 唔會被佢呃到

收到

本席百毒不侵

我對班和理非好有信心
其實好多一開始好多係對個條例唔感興趣
純粹睇唔過眼黑警暴行先企出黎
所以616 818會多人過69
仲有五大訴求係你個賣港政府衍生出黎
偷撚完我野打我然後還返比我就想冇左件事？

too lateeeee

【831 太子站目擊者立法會見記者】
-有一個人失蹤
-有機會有一個人死左 比警察打左半個鐘 嘔白泡 差佬見佢冇反應 之後冇打 二三十分鐘後由消防員 非救護人員 送走 完全冇反應
-差佬同佢地講強姦佢地係正常
-有被捕人士係警署被非禮 (摸胸)
-係警署去廁所時不能關門 而當時有其他性別既警員在場
-有日本人被捕 警方拒絕比佢聯繫大使館
-目擊者話傷者係送去瑪嘉烈唔係廣華
-速龍落電梯 踩住市民背部甚至頭部落
-去晒葵涌警署有70人（當中有啲係港島拘捕）
-凌晨時分有部分被拘捕人士送上全黑車往新屋嶺
-被捕人士名單有備注（例如：知名社工）

光復香港 缺一不可

呢個係贏既開始 唔好比個撤回放棄之前付出既

721831

壞嘅唔係條例 係成個香港制度都壞咗呀

推呀呀

五大訴求，缺一不可
制度不改，黑警不懲，民憤不息，抗爭不止

依家死左人啊
點樣當無事發生

反送中(X)
water revolution (O)

只要寸步不讓
真雙普選有望
特赦亦容乜易

777又玩分化同轉移視線

If we burn ,you burn with us

71已經醒目轉真普選運動

林鄭宣布撤回送中條例的六大陰謀

快啲同我入黎睇曬佢

我識既無人動搖

除非制裁班狗，呢個係有機會令班淺黃收貨

[red][五大訴求 缺一不可/red]

算撚數啦 佢撤回左都仲有千千萬萬樣野可以清算 但一定要更多文宣

-有一個人失蹤
-有機會有一個人死左 比警察打左半個鐘 嘔白泡 差佬見佢冇反應 之後冇打 二三十分鐘後由消防員 非救護人員 送走 完全冇反應
-差佬同佢地講強姦佢地係正常
-有被捕人士係警署被非禮 (摸胸)
-係警署去廁所時不能關門 而當時有其他性別既警員在場
-有日本人被捕 警方拒絕比佢聯繫大使館
-目擊者話傷者係送去瑪嘉烈唔係廣華
-速龍落電梯 踩住市民背部甚至頭部落
-去晒葵涌警署有70人（當中有啲係港島拘捕）
-凌晨時分有部分被拘捕人士送上全黑車往新屋嶺
-被捕人士名單有備注（例如：知名社工）

Source:【831 太子站目擊者立法會見記者】